/* 
  Localizable.strings
  GoClock

  Created by Zheng Kanyan on 2020/11/13.
  Copyright © 2020 Zheng Kanyan. All rights reserved.
*/

"hours" = "小时";
"minutes" = "分钟";
"seconds" = "秒";

"TAP TO START" = "点击开始计时";
"TAP TO RESUME" = "点击继续计时";
"OUT OF TIME" = "超时";

"%@, %lld times" = "%@, %lld 次";

"Main Time: %@" = "基本时间: %@";
"Period Time: %@" = "读秒时间: %@";
"Period Number: %lld times" = "读秒次数: %lld 次";

"%lld hours" = "%lld 小时";
"%lld minutes" = "%lld 分钟";
"%lld seconds" = "%lld 秒";
"%lld times" = "%lld 次";

"Settings" = "设置";
"Done" = "完成";

"Time Control was modified, do you want to reset timer?" = "计时规则发生改变，是否重新计时？";
"Yes" = "是";
"Cancel" = "取消";

"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";
"Select" = "选择";

"Byoyomis" = "计时规则";
"Byoyomi" = "计时规则";

"Input byoyomi's name" = "输入计时规则名称";
"Main Time" = "基本时间";
"Period Time" = "读秒时间";
"Period Number: " = "读秒次数: ";
"Input number" = "输入数字";

"%lld times" = "%lld 次";

"Enable Click Sound" = "开启点击音效";

"Airplane Mode Reminder" = "开启飞行模式提醒";
"Always Show Turn Number" = "显示手数";

"Turn %lld" = "第 %lld 手";

"%lld Hours" = "%lld 小时";
"%lld Minutes" = "%lld 分钟";
"%lld Seconds" = "%lld 秒";

